投我老母

有少少問題想大家投我老母

：會打扮嘅毒撚
：好型嘅Fuck Boy

無共同興趣&話題嘅情侶
：慢慢培養
：大家唔一致好難一齊落去

樓主係戇鳩
：Yes
：No

肩肩畀唔畀雲雲屌
畀
屌返雲雲

皮已正

挽留
：Go
：算啦都係

投左

負已皮